【業主鬥劈】得寶「鳳凰樓」劈價一成 跌穿5球易手

細價樓出現劈價潮，九龍灣得寶花園重現「4字頭」成交。消息指F座極高層3室「鳳凰樓」(頂樓對落一層)，實用面積282方呎，屬一房間隔，剛僅以485萬元易手，呎價17,199元，低市價逾一成。此單位獲中銀及滙豐銀行估值573萬及542萬元，是次成交較估值低最多88萬元或15%。代理透露，單位於市場放盤已有一個月，原叫價530萬元，一直乏人問津，加上業主已移民及希望套現，不惜劈價求售。

中原成交紀錄顯示，得寶花園A座高層3室，實用面積282方呎，上月以560萬元成交，呎價19,858元。

得寶花園本月只錄得兩宗買賣，除上述成交外，另一宗為D座低層6室，實用面積同為282方呎，以520萬元沽出，呎價18,440元。今次賣出的「鳳凰樓」竟比低層戶平6.7%。

一個月跌成75萬

代買左樓既樓豬答

樓爆了
等多半年300萬

淡淡咪又係買唔起

實尺唔夠500唔計

又有港豬用成副身家供人去外國享清福

上個月買個個
一個月輸70幾萬

佢會話自住無問題

自住驚閪

你老味 樓爆都2萬一尺

原業主唔係急事要賣 一兩年後會後悔落咗車
香港樓市只會升唔會跌

又未賣，邊有得輸 ，係買貴咗姐。

一單半單唔會影響樓市嘅氣氛

劈完仍然賺到笑

跌左都要萬7蚊呎

買樓日日賺

銀行估值已經out左啦，反映唔到市場價格

但d業主升個陣成日J估價話自己賺左
又未賣

蝸居單位唔計

銀行估值升就J
跌就反映唔到市場價格
不過認同既 真係成交太少
Database size 影響左個估價

減一成 即刻有人接貨
好快又托番上去

三年前都跌過一成
果陣成班高登仔吹樓爆
跟住連升3年

樓市gogogo